妳是如此難以忘記...

多謝妳曾經同我渡過年半嘅日子
時間唔算長 但喺當中經歷過嘅真喺令我好難忘
我記得喺好多機緣巧合之下認識到妳
正因為你嘅出現 令我嘅人生充滿色彩
原本頹廢諗嘢負面 又無目標嘅我
因為愛情而改變咗
變成一個勇於嘗試 又樂觀嘅人
雖然我哋喺一對無人睇好嘅情侶
不過大家都願意努力去維繫
即使身邊嘅人點樣講 都影響唔到我哋

但隨住妳嘅離開
我明白到時間會令一個人變
甚至變得好陌生
我哋感情原本好好
但到妳返工之後
遇到第二個
之後性格就變
成日好容易就發脾氣
即使我願意同妳傾諒解妳
妳都嫌我煩

慢慢畀我發現到妳有同第個男仔聯絡
我都唔出聲 寧願做一個傻仔
都唔想破壞我哋嘅感情
久而久之我哋都喺分開咗
只不過喺未分開嘅時候
妳已經選擇咗同佢一齊
我知道嗰刻真喺好心痛
但我都希望妳可以坦白
雖然妳最後都無同我講
我只能夠無奈接受妳嘅分手請求
經過咁多事 我從來都無嬲過你
衷心祝妳搵到個愛護自己嘅人

最後我想送首歌畀大家
祝大家可以快啲放低你嘅另一半
重新做人

mk歌。。

因人而異啦

下個更可愛

專注返學業先啦 暫時唔想諗其他嘢